.俄羅斯西伯利亞病毒實驗室發生爆炸 內有炭疽，伊波拉，hlv,天花等活體病毒 當地市長強調無洩漏，無危險

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

Gg了

阿門

好彩最近香港人大量入豬咀

政府咪話左無事

你戇撚鳩？ 你係咪覺得豬嘴避到

真攬炒

當年切爾諾貝爾
蘇聯政府都話冇事

高溫下咩都壞晒，反而係技術人員命仔凍過水

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

香港毒撚有抗體

會唔會加熱之後出現supergerm?

9gag 班鬼佬睇完呢單野，之後話 Chernobyl 可以開第二季

屌 一陣病毒大變種

真人版biohazard/28 days

爆炸燒唔燒得死啲菌先

政府都話無事，我信俄羅斯政府

in極權政府we trust

除左連登仔，有咩生物一千度高温下仲生存到

biohazard

仆街

屌玩完啦

其實我係想問有冇學術jj可以講下
政府 不了

俄佬發生咩事近期咁多大意外

性病抗體

當年切爾諾貝爾蘇聯咪又話冇事

又病毒，亞馬遜大火，冰島冰川融化

屌 俄佬成日爆炸

水熊蟲

Plague Inc. DLC

我是一個西伯利亞人, 天花沾滿身

送比中國中國人百毒不侵

攬抄呀

俄佬肯定又益契弟支那

點同，個時係一黨專政，有政委共產黨蘇聯，而家係俄羅斯聯邦

費事ff 真係出左事都唔會瞞到

俄佬898

大兜亂 世界未日

豬瘟都係俄羅傳入嫁喎

知道出事時都唔需要瞞

我地有支共緩衝區

前幾日個粒核彈點

俄佬話過非洲豬瘟冇事?

T病毒

NBC輪住爆

而家北韓南韓都有

做乜撚嘢不推文回覆呀屌你老母

not good, not terrible

俄羅斯 -> 中國 -> 香港

人類攬炒

4種病毒4合1

俄仔又想送中共大禮?

伊波拉一鑊熟呀

gg

有毒氣體無毒

3.6 roentgen
Not great, not terrible

沒事兒 沒事兒 cyka blyat

你想知道咩野？

Chernobyl season 2

炭疽胞子mode高溫不死？

嘩屌俄羅斯

話冇事即係有事同支那一撚樣

係咪有咩陰謀詭計想同支那一齊做新Axis Power

hlv係咩？

我地個d唔係防菌防毒

第三次世界大戰

N. Korea

United Russia = CPSU

炭疽，伊波拉，hlv,天花

冚球剷

香港人 約定你

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

和你suck 4.0 9月22 星期日見

TG :

IG :

全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊

同我推爆佢

哇屌唔撚係啊

死
但問題係佢爆炸 通常係震裂左D密封地方 漏氣

生化戰

強國直食

病毒一接觸空氣就死？

雞尾酒病毒

世界末日

三防裝呀要買

Yes

SEVEN DAYS LATER

係香港暴徒搞出嚟定係冇可疑啊?

hiv 就係

其他唔知

我哋呢代人到天花完全冇抗體死撚緊

其他三個加埋都唔夠天花一種恐怖

SARs

痴線生物實驗室都會爆炸

好多古細菌都可以

現代人好多都有抗體咩

香港冇種牛痘好耐?

係

冚球剷攬炒 好嘢

記唔記得香港沙士點嚟？

俄佬都係焦去派

係

我哋呢代人基本死撚緊如果有天花

焦土

死哂支那人都幾好

菌就唔知
但係病毒好似冇「死亡」呢一回事，因為病毒介乎生物同非生命之間
利申：讀屎片

28 day later

其他全部唔係 天花可以空氣傳播

好快有zombie

所以咪話其他三個加埋都唔夠天花一個恐怖

沒事兒沒事兒

吊 唔係又估中 中共想減少人口解決糧食問題丫｀

天國近了

點3防？ 防火防毒防煙霧？

果時raccoon city市民都話無事

真

核生化防護

真攪炒

病毒實驗室都會爆炸

可唔可以破壞佢地嘅struture
咁問係咪好啲
利申：bio 3

AIDS

同香港政府話831同新屋嶺無死人一樣

天花主要透過空氣傳播

Novosibirsk

Now on HBO.

hlv係hiv咩

切爾諾貝爾都冇洩漏冇危險

aids 係病名

HIV 係病毒

CNRN Level 先可以防到 例如黑警嗰啲

有乜分別 普京終身總統 俄羅斯式民主

大家睇下hbo 切爾諾貝爾

咁買咗40mm NATO 嗰d咪

琴日先睇完切爾諾貝爾d片
你估我信唔信

應該仲要nbc suit

全部都生化級病毒黎架喎wtf

可能已經傳到去中國
半個月到香港

有害氣體係無害

所以買full gear 係必要

溝埋一齊

打完手臂會有「啦」果種係咩針？

死都死吉林，黑龍江，北京先啦。

香港唔係人人種過牛痘咩

卡介苗

成個地球玩完都似

老豆老母嗰代就有

This is Russia

喺。

古細菌

擴散到全地球
GG

嘩屌今次全球攬炒，生化危機真人騷

切爾諾貝爾 翻版

都凍撚死哂d病毒啦

又係俄佬

上次爆炸單野都話無事

沒事兒！

安已不

又送大禮
習大大收野啦喂

唔知點解睇住個post覺得好好笑
末世嘅話大家仲追唔追求民主

咁我又覺得比較唔到...
現階段蘇聯明顯更殘酷同無恥
始終毒/核洩漏都足以屠城...甚至國家細啲都亡國...

not great, not terrible

我老母真係種過

俄仔想送4合1解決糧食不足終極方案賀老共建國70周年

遲啲大家要著到咁

終極攬炒

我哋淨係打過卡介苗 冇種過牛痘

希望傳入支那
整撚死啲支那人

我老母都有

九龍新界無得避

睇戲睇得多 大家要玩真人版

一直以為兩樣都有種

咁如果d病毒放左係氣密罐頭入面，本身已經有隔溫效果、防止空氣傳染效果

之後爆炸將罐野炸到老lin咁遠，跌落地撞中石頭烈鬼左

爆炸個瞬間高溫加熱唔切，熱唔死唔哂d菌

之後就發達了

其實啲病毒一定係中心爆炸既咩
可以係附近被爆風/衝擊波吹散

手持午餐肉就有閪屌嘅日子

唔實地考察講咩都假
點爆法都唔知
利申唔係學術jj

即係警畜話太子無死人....共畜話6.4無死人😎

講下講下真係變真了

Site visit 同送死有咩分別

羅飯嘅免費性愛論

天滅俄羅斯

冇人叫你空裝直搗黃龍架嘛

政府話冇事

冇洩漏=有洩漏
洩少少=洩好撚多
洩漏=大撚獲

This is Russia!

早排核電廠而家點?

唔驚
有14億人擋住

混種

快d吹去大陸到

新chernobyl

rt信唔信好

爆炸炸走啲病毒之前未必有咁易燒得死，同埋有啲病毒未必靠熱力就殺到

令我諗起依個

依場運動未發生 以前嘅連登

#32

上兩個禮拜唔係話俄羅斯核爆咩，到宜家咩事都無，成日係度放fake news

Guardian都報左

吹呀吹，讓這風吹。
冬天氣流通常西伯利亞南吹的

一凍唔死全球暖化就放翻曬出泥

Russia=鬼佬版支那

俄羅斯政府信得過？

中國蝗

切爾諾貝爾都無事

有啲手足用軍用CBRN Filter係防到
其他嘅…睇彩數啦，只可以講唔會冇用

俄佬係唐伯虎個朱茜
又非洲豬瘟
又四合一世紀大毒
想共產黨亡黨

應該係知泄漏左
所以緊急措施引爆

成嗰支那包括我哋中曬

冷空氣南下

S10 FMJ08 M50 Millennium etc?

無緊要啦，滅國滅族咯，香港陪葬都抵咯。

沒事的～～

Yup

今次真係要買以色列隻民用豬咀

BIOHAZARD

拿拿聲還返西伯利亞比中國

網上預告俄羅斯大爆炸

正呀

手持午餐肉有喪屍屌日子

記得買啱filter

MOLAMOLA等人類滅絕喇~~

西伯利亞人表示：

喪屍

世界大攬炒？

全民練武，要預備有喪屍點算

傳去支那未

可以全民口罩了

屌笑咗

今次變documentary

好嘢大家一齊死

Now live on HBO News

香港玩完

炭疽係airborne架仆街
爆炸爆到周圍都係

照繼附近實有支那人 係星期帶返支支

末世來臨

我地點可以唔支持係美國既香港義士

世界末日啦!!

不同形式的天花所造成的臨床死亡率有所參差：次天花病毒感染與緩和型天花甚少致命；最常見的典型天花之整體致死率約為30%；而惡性或出血型天花卻殺死了逾九成的患者。

爆炸其實乜病毒都燒死曬啦

銀牙

共產黨講嘢你都信
中國 俄羅斯 same

銀牙炭疽炒肉絲

入大陸入大陸入大陸

琴晚先睇咗段講切爾諾貝爾嘅片
根本成件事就係垃圾政府一手導致

呢次呢單9成都瞞緊實際情況

輻射高溫係消滅唔到， 但係細菌病毒可以

所有核洩都係政府啦

我都即刻揾揾地理位置 去過MOSCOW 未去過個邊

入黎為左睇呢張圖

我是一個西伯利亞人....

極權政府
有一日可能香港都係咁
死咗都唔知咩事

雖然而家已經係咁

高溫燒晒成個俄羅斯都唔包啲菌有無吹過去中國. 中國又一定報喜不報憂....就好似d豬瘟咁

突然間有大量嘅人嘔吐咪知道係， 因為中輻射好似會令人嘔吐!

仲要幾隻炒埋一碟，寄宿左上人體，來個大變種。咁支那同ru 市民就gg了

冇野架喎 西伯利亞山水流經之地飲左咪強身健身,延年益壽

試著說末日/世界末日
不要說末世

吹去支那就好了

啱

俄佬本身都賤 冇所謂啦

raccoon city

放心,呢單野係普京送俾習帝嘅101禮物

唔緊要, 仲有格陵蘭

我都去過莫斯科

正常去俄羅斯旅行都係去西側 好少去其他地方

罰抄五次
世界末日 世界末日 世界末日 世界末日 世界末日

其實都冇話錯嘅不過呢個詞係支那人常用
香港人好少咁講

真
高傳染性 30%死亡 症狀仲好恐怖

佢都死硬喎玩高致命高傳染pandemic 同埋人口都係經濟一部份 當話減少人口都唔到佢揀具生產力同知識既人死唔死 一中就成個市變疫區 變廢城

Cls

too bad

係喎 都未計被氣壓炸飛哂出黎既debris有無帶病毒 或者有無container直程炸飛左出黎

查實係咪有俄羅斯地下軍都起緊革命，咁多單重要設施爆炸嘅

Greenland

Why worry about something that isn’t going to happen？

午餐肉

中環天橋人鏈！今日7PM！點解無人講？！

因為幫支共所以........

好耐以前animax有個廣告 句嘢好似係：
末世浩劫 令被遺忘嘅生物重臨世上.......

入咗腦

班暴徒走到咁遠偷野？！
好驚佢地羅翻黎香港

伊波拉都好似喺。
但波幅细啲

核平西伯利亞是沒事啦

切爾諾貝爾 V2

反普京地下軍？

cls,又核爆又病毒，俄仔今次真係好大鑊仲有中國沿岸城市，快d封咗中國邊境，關事又傳黎香港

死都死支那先

無事兒，無事兒…

仆街了攬炒

有毒氣體無害

想整生化武器呀仆街陷球剷

攬住中共一齊死

全球攬炒

Cyka blat

至於你信不信，我反正信了

正想講

而家係俄羅斯聯邦政府，點同

睇完套劇 在上位嘅根本冇良知可言 我們真係蟻民

咁其實有害係一個名嘅話
佢係冇錯架喎
支那真係好強大

屌想全球攬炒?

天花係全身爛曬，
伊波拉係七孔流血、全身出血， 柯嘔脫水、內臟崩壞
黑死病係高燒， 皮下出血， 腺體潰爛、五官崩塌

人類史上最撚惡個幾種病毒

我都即時諗起而單
俄羅斯真係人類毒榴

睇嚟俄羅斯
真係想消滅中國 分佢屍 搶中國資源

俄佬：留地不留人